你地上黎啦

乜都好，上黎企上黎坐都好
你地唔好齋係出面企啦
香港人加油，要加油你就同我地一齊上黎啦
個幾月黎既努力為左乜呀？你地再唔上黎我地就一定輸架喇
我跪係到求你地，快啲上黎啦!!!!!!